毛記十蚊 打氣區

加油
十蚊

一上市就8蚊 你幫我玩埋佢

祝你輸到跳樓

呢兩日會升到接近廿蚊
之後回落

我炒埋你嗰份

昨日毛記，今日騰訊！

無貨

一上市十蚊就好

真係 $10

20

廿蚊啦

見到18..

嘩屌 930仲點掃

$45

45

😱😱😱

$45係咩玩法鼓但又變返10,error?

$47

巴打咩app

hsbc

$100

200蚊

Dickson居然上台致辭